彩虹站去彩虹邨嗰條隧道好多好多外國遊客去呀點解唔用

呢個香港彩虹邨影相嘅景點
真係好多遊客影相 我覺得要貼多啲英文文宣 我哋要英文呀 得一條路入是必經之路丫 新手幫推🙇🙇